［突發］周栢豪將instagram近8千帖文清空

點解Del post嘅唔係莊思敏同余文樂，
佢哋先應該要消失響香港娛樂圈！！！

雖然唔知周栢豪會唔會睇兒登
只係想講呢到好多人支持你！

在此都多謝各位曾經發聲支持，
多你一個真係好多

支持周栢豪

我地知道你一定承受著很大的壓力
感謝你的負出
加油